帶你重新聽一次Gin Lee

[九年成花之路 為你呈上Gin Lee滄海遺珠精選]

2009年- One & Only
犧牲品

不再分離

2011年- Here I come
廢話少說

十年如當日

陪襯

祝我情人節快樂(with曹格)

2012年- Gin Lee
默哀

2013年- Ginetic
我不是你的觀賞魚

如果牆會說話

2016年- Begin
含蓄

芝麻開門

2017年- Live in the moment
好風如水

緣．兩半

2018年- Bold & beautiful
自我感覺還好

天地一沙鷗

俾我做一次打手咁多啦 希望大家求其㩒一首聽下啦

要強有強，要弱有弱既女聲

Superwoman

新不了情

心痛

Angel

天黑黑

Falling+月球下的人

支持！

留個名啦

好鍾意呢首

GIN LEE值得更紅

留名 一直覺得side track 好聽過主打

呢個真 主打歌太普通